想寄嘢去New York 用邊間好

想寄個聖誕禮物比NY個fd 一定唔重過1kg
要聖誕前到 運費<$500 有咩選擇?

btw不推文

gift card

我問緊用邊間公司寄 禮物已經有

聽日10:00am前去郵局寄speed post有機會趕得切

我下晝先得
支那express諗唔諗得過 唔係易碎品 俾佢踢都無所謂
SF Global Express+ $262 佢話二至三個工作天 唔知信唔信得過
Fedex連香港都冇得揀 係我撳錯野定係佢問題

SpeedPost我呢邊個Cut-off time係16:30 但係佢又話要預多一日工作天
屌遲多一日就聖誕之後先到

SF EXPRESS 如果唔中清關就應該無問題
DHL基本上都好快 係唔知佢收幾錢仲有無做

dhl 0.5kg 378 我尋日寄星期五會到